尖嘴碼頭好多狗

尖嘴碼頭好多狗 小心

D狗仲得閒去尖嘴?我以為今日全部狗都係金鐘

見到好多黑色衫ching 係tst, 突然多咗好多狗

呢個時間就好似尋日黃昏金鐘地鐵咁堵截前往示威人士。

push

水路重有北角-九龍城/紅磡同西灣河-觀塘

最少卅隻
預多件非白衫去
穿白衫兼有袋實比人逗